［尋舊game] 黑白gameboy 年代一隻有豬牛雞既戰棋遊戲

起碼成22年前玩過一直念念不忘
玩法已經唔記得了
呢廿年都成日問人對呢隻game有無印象
但都無人知

剩係記得D公仔係卡通化既 豬仔牛仔雞仔
係類似捉棋 戰略類game黎
唔知有無可能再玩得番？

你用google, 用唔同字, 搵下係邊隻game先

再用模擬器去玩

呢隻幾用腦